韓國sim卡一問

月尾會去轉韓國首爾個頭
5日4夜
想買張4G sim用下
用量唔太大
全程最多都係5GB
有冇咩平卡推介下
唔該咁多位ching

我打算taobao or 中國聯通
btw 我未買，我講我嘅選擇
Link:

hope these can help u

推

韓國用wifi強抵d